我係咪中緊伏？

事緣屋企今個月寬頻到期
本身用緊pccw 早2個月開個續約價鬼咁貴
就拖住先 咁岩有間HGC打黎
咁聽完offer 平又平啲
加少少可以供埋部電視
咁個陣幫我跟開個員工姓蘇
打去問幾次野
次次都唔知答案
每次都要收左線問完再打番黎
Okay啦去到今日裝機
約左11-1上黎
我見佢無人聯絡我
咁咪打番去個姓蘇既員工到
打左次無人聽 見就夠鐘
咁我咪上網搵HGC個電話打去
點撚知 個電話錄音把聲
同埋後來聽我電話個個客戶服務主任把聲
同姓蘇個個員工把聲好撚似
個客戶服務主任仲話自己姓蘇
我係咪中撚緊伏？

係

成間公司得一個人？

仲有件事好奇怪
我打去個陣
佢要我入身份證號碼
咁入完禁完#
個個姓蘇既客戶服務主任
問我係咪 X先生
我話係
佢話 咁我叫師傅聯絡你啦
你手機係咪 6xxx xxxx
地址係咪 xxxxxxxxxx
佢無核實過我其他資料就講哂我啲資料出黎
係咪正常

真心求助 推